-(GOTO 533)-
(LABEL 533)
-(IF ... )-(GOTO 536)-
-(GOTO 537)-
(LABEL 536)
(LABEL 537)
((Загадочный фломастер
))
(Спортзал)
[Кён]
Почему-то я пришел ко входу в спортзал. Тут
совсем нечего делать однако вероятность встречи с
Харухи низкая. 

Я думал зайти внутрь и передохнуть, но дверь
наглухо закрыта. Завтра здесь кто-то будет
выступать, 

наверное сейчас идёт репетиция. А? Это же... 

[Танигути]
-А Кён, ты что-ли? Ты чего в таком месте делаешь? 

[Кён]
- Это мои слова. Ты вроде как классу помогаешь,
или нет? 

[Танигути]
- Да помогаю! 

[Кён]
- Тогда чего ты здесь делаешь? От работы
отлыниваешь? 

[Танигути]
- Нет! Не отлыниваю я! 

[Кён]
- Тогда что? 

[Танигути]
- Синий фломастер. 

[Кён]
- А? 

[Танигути]
- Я пришёл купить синий фломастер,
меня девчонки попросили. 

[Кён]
- Сюда, в спортзал? Если хочешь купить фломастер
нужно идти в магазин. 

[Танигути]
- Да знаю я! Я уже был в магазине! Все синие
фломастеры продали вот я и решил... 

[Кён]
- Это и называется отлыниванием. 

[Танигути]
- Да нет-же! Я просто решил чуть чуть отдохнуть. 

[Кён]
- Ну, я здесь за тем-же. Получается так?
Быстро принеси синий фломастер, и без него не
возвращайся? 

[Танигути]
- Ага. Раз в магазине всё распродали, нужно теперь
идти куда нибудь ещё. 

[Кён]
- Ну видимо да. 

[Танигути]
- А, да по поводу магазина, вроде бы у станции был
магазин канцелярских товаров. Хотя всё равно
придётся 

спускаться по этому склону. 

[Кён]
- Да, действительно. 

[Танигути]
- Кроме того не только спуститься, но ещё и
подняться обратно. Я только недавно в школу
пришёл. 

- Не слишком хочется дважды за день подниматься
по этому склону. 

-В добавок в том магазине тоже может не оказаться
фломастеров,как подумаю так желание идти сразу
исчезает.

[Кён]
Изначально я не ожидал от этого субъекта 
"желания идти", но не могу сказать что не
понимаю его чувств. 

[Танигути]
- Эй Кён, у тебя случаем нет синего фломастера? 

[Кён]
- А? Ну мне нет особого смысла его с собой таскать. 

[Танигути]
- Да нет-же! Я имел в виду в этой вашей с
Судзумией необыкновенно-странной комнате. 

[Кён]
- Аа, там... Синий фломастер... Кажется нет. 

[Танигути]
- Не выйдет значит. 

[Кён]
- Без фломастера не выйдет ничего? Раз есть
время на эти жалобы, почему бы не проверить в
других классах? 

[Танигути]
- Ну да. Кён может ты тоже за компанию? 

[Кён]
- С чего это мне за компанию идти? 

[Танигути]
- Ну тебе тоже иногда нужно помогать своему
классу. 

[Кён]
-Э? 

... справедливый довод от идиота Танигути.
Поневоле я отправился с ним в паломничество
за фломастером. 

(Коридор)
[Кён]
Тотчас же мы с Танигути направились к классу
Асахины-сан и Цуруи-сан. 

[Танигути]
- Якисоба-кафе Жёлудь … Здесь, да? 

[Кён]
- Должно быть здесь. 

[Танигути]
- Двери и окна закрыты. Никого нет. 

[Кён]
- Не может быть, я недавно встретил Цурую-сан,
она сказала что ночевала здесь.
Кто нибудь должен быть. 

[Танигути]
- Тогда может попробовать открыть... 

[Танигути]
- ... не открывается. 

[Кён]
- Ясно. 

[? ? ?]
- Эй! Здесь парни!!! 

[Кён]
- Э? 

[Цуруя-сан]
- Собственно говоря, чего это вы тут делаете? 

[Кён]
- А. Цуруя-сан, по правде… 

[Цуруя-сан]
- Зачем вы ломитесь в класс в котором нежные
молодые девушки обнажают свои тела!?

[Кён]
- Э? 

[Цуруя-сан]
- Мы примеряем завтрашний костюм официанток.
Но из за этого неожиданного дребезжания двери 

- все испугались будто овечки загнанные волком
в угол. Вы что специально? 

[Кён]
- Ну, это, извините. Мы не знали… Танигути,
тоже извинись. 

[Танигути]
- Д-Да, Извините. 

[Цуруя-сан]
-Рада что вы поняли. Ну мы тоже виноваты что не
сделали никакой записки, теперь будем осторожнее.
Ну пока! 

[Танигути]
- ... 

[Кён]
- ... 

[Танигути]
- Эй Кён, фломастер... 

[Кён]
- Полагаю что атмосфера была не подходящая
для такого вопроса. 

[Танигути]
- Да, ничего не поделаешь, пойдём дальше. 

(Коридор)
[Кён]
Затем мы отправились к классу Коидзуми. 

[Танигути]
- 1-9, да? Это ведь класс для умников. Есть ли
у них фломастеры? 

[Кён]
Думаю между умом и фломастером никакой связи
нет. 

[Танигути]
- Разве нет такого чувства, что умники не
используют фломастеры? 

[Кён]
- Честно, совершенно нет. 

[Танигути]
- Посмотри, здесь плакат. 

[Кён]
- Ты проигнорировал моё мнение? 

[Танигути]
- "Репетиция". Так и думал, туда не пробраться. 

[Кён]
- Посмотрим. Может у Коидзуми будет время нам
ответить. 

[Коидзуми]
- Итак, этот мир, другими словами природа,
управляется вероятностями. Тем не менее сложно
сказать 

распространяется ли теория вероятности на данную
ситуацию... 

[Кён]
- ... репетиция в самом разгаре. В общем понятно. 

[Танигути]
- Эм, это сейчас был японский язык? 

[Кён]
Я слышал японский, однако совершенно не понял
смысла, могу предположить что это был какой то 


древний язык сильно похожий на японский. 

(Коридор)
[Кён]
Мы прошли все известные классы но так и не нашли
фломастер. В итоге остался последний класс,
класс Нагато. 

[Танигути]
- "Дом гаданий ? Жестокие слова!". В основном
девушкам нравится гадания да? 

- Какой звёздный знак? Совпадают ли характеры?
Большинство девушек разговаривают на подобные
темы. 

- С таких вопросов удобно начинать разговоры
о любовных историях. 

[Кён]
- И слышать не хочу твои проповеди о любовных
историях. Сейчас мы ищем синий фломастер! 

[Танигути]
- А, точно точно! 

[Кён]
- И вообще, почему это я серьёзнее тебя к этому
отношусь. Изначально ведь тебе нужен был этот
фломастер. 

[Танигути]
- Поэтому я тебя за компанию и взял. Эй, давай
позовём Нагато. 

[Кён]
- Как то меня это не устраивает... ну и ладно. Ищи
свой фломастер сам, идиот. 

[Танигути]
- Ваа! 

[Кён]
- Нагато, отличный тайминг! 

[Нагато]
- Я услышала голос. 

[Кён]
- Вот как. Это избавило меня от усилий. 

[Нагато]
- Не трать много времени. Сейчас идёт обсуждение. 

[Кён]
-Аа,ясно. Прости, у нас простой вопрос. Не
одолжишь нам синий фломастер? Может в вашем
классе найдётся один? 

[Нагато]
- Синий фломастер? 

[Кён]
- Да, синий фломастер. Тот, что обычно используют
чтобы писать на бумаге жирные буквы... 

[Нагато]
- ... 

[Кён]
- ... Нагато? 

[Нагато]
- В инвентаре этого класса 5 чёрных фломастеров,
2 красных фломастера, 1 зелёный фломастер.
Синего нет. 

[Кён]
- Вот как… Досадно. Это был последний класс.
Раз здесь тоже нет, то по любому придётся идти в
тот 

- магазин перед станцией. 

[Нагато]
- Перед станцией. 

[Кён]
- Ничего не поделаешь, в школьном магазине их все
распродали. 

[Нагато]
- Ты тоже идёшь? 

[Кён]
- А? Думаю Танигути один сходит... 

[Танигути]
- Эй Кён, я надеюсь это не так? Мне что, одному
ходить по этому склону вверх вниз? 

[Кён]
- И это за компанию? Я устал, так что нет! 

[Танигути]
- Я помогал вашей команде с фильмом пока не
свалился в тот пруд! Тяжело было. 

[Кён]
Мы эксплуатировали труды этого парня и Куникиды
только потому что нам нужны были люди. 

- Понял понял. Я схожу с тобой к станции
за компанию. 

- Такое дело, Нагато. Прости за беспокойство.
Ну пока. 

[Нагато]
- ... подожди. 

[Кён]
- А? 

[Кён]
- … что? 

[Нагато]
- Вот. 

[Кён]
Нагато протянула мне чёрный фломастер. 

- Эй Нагато, нам ведь не чёрный фломастер нужен,
а синий. 

[Нагато]
- Внутри он синий. 

[Кён]
- Э? 

[Танигути]
- А? Этот фломастер? Посмотрим… Судя по колпачку
он чёрный. 

[Нагато]
- Посмотри как пишет. 

[Танигути]
- Мм… О, действительно пишет синим!
Странный фломастер! 

[Кён]
В этот момент времени я почувствовал какое то
неприятное чувство, но... 

- Действительно. Наверное при производстве на
фабрике ошиблись с чернилами. 

Первым делом сказал я идиоту. 

[Танигути]
- В любом случае ты меня выручила. Спасибо! 

[Нагато]
- Не стоит благодарности. 

[Танигути]
- Как закончу, обязательно верну его в полной
сохранности! 

[Нагато]
- Только не возвращай его сюда. 
Принеси в клубную комнату. 

[Танигути]
- Аа, в вашу странную клубную комнату. Понятно!
Пока! Кён спасибо что составил мне компанию! 

[Кён]
- Эй Нагато, ты случаем сейчас не... 

[Нагато]
- Времени нет. Нужно вернуться к обсуждению. 

[Кён]
- ... 

Я так и думал, Нагато что-то сделала с тем
чёрным фломастером. 

Но всё-же почему? Из за того что я не хотел идти
к станции она избавила меня от этого? 

Не до конца понимая… Я сразу же воспользовался
этой возможностью. 

В любом случае, проблема решена. И я сделал свой
небольшой вклад в подготовку класса к фестивалю! 


